墨爾本買樓

有無人係墨爾本有買樓投資？ 西邊PointCook 係咪咁值得投資？ 2014賣緊澳幣50+萬左右 依加升到80萬

無

而家俾支拿人搞到唔借錢俾外國人，同埋少左好多支拿人買了...

Point cook升得7788啦應該 upper Point Cook都可以嘅如果你仲買到
如果唔係可以試下Werribee嘅新發展區

高登廢青真係犀利呀買得買到去墨爾本

West side= no value

鳥不生蛋的地方，邊個買邊個喊著離場

係西邊買左 等緊佢升

幾年後睇下點

屋企人14定15年西邊入手
由見證住成個區由鳥不生蛋到而家d人想買都無地
而東區又買唔起最貴嗰個地段嘅朋友d屋就又殘又舊

睇下點

西邊治安

樓主買市區apartment收租仲和味啦

墨爾本市中心，攪airbnb , 咁先賺到仆街

好多華人去曬個邊咁攪，好多年前已經。

你條76 就去到山卡拉買， 人地cbd 攪4-5 年airbnb 年回曬本

有budget就St. Klida road

掉返轉睇, 2014年澳紙仲對緊接近8
仲有外地人焗住買新樓最好買黎收租租比大陸人/airbnb好過啦

外國人點先買到

澳洲本來都唔係好地方 你仲要買西邊

搵Agent

學校區出租屋畀留學生都唔錯

成班水人買墨爾本apartment

apartment唔會點升 計埋12%税 有幾和味

諗緊買唔買Tarneit 依加仲係一片泥地 66萬澳紙雙層 如果1415買左pointcook 依加真係開心到傻

依加pointcook賣到$90萬澳紙

Tarneit上高速有點耐